旅遊台tg group(歡迎大家在此招團友或開團）

呢個GROUP係讓大家係度找團友,或者大家可以係度開團
注意地方如下:不歡迎吹水,盡量為保持群內開團資訊流通,不會沉底,吹水你地私底下交流
歡迎分享平機票
簡簡單單好似咁:
例如以下咁:
我想10月去日本,想招人一齊,第一次去日本
我地團有4個人12月想去日本,由於酒店多一個位,有意可TG閒聊
本人開團,11月出發去XXX,有意TG,
簡簡單單就可,有意加入TG群,
TG群:
如要分享旅遊資訊或發問問題,歡迎此POST發表,謝謝。

暫時已有5團